係咪有13休班狗比人私了？

如題

聽升旗易得道講

？

求FC